有冇咩秘密唔敢同人講？

我其實係嚟自100年後嘅未來人

我係急凍人

我可以單手打飛機

你條女好正啊，你同佢傾緊電話個陣仆野個樣